今日先發現蒸餾水有最佳日期

原來水都有過期 如果飲期嘅水會點？

微生物超標掛

依個似

唔係講個樽嘅日期嘅咩

我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

飲完會be water

咁如果過左個日期 個水樽會點

我開係學術台 代表依個係認真post 咪玩膠呀下

屌 原來開左係健康台 可以玩膠 sor

有益生菌

會過期

膠樽不嬲會甩塑化劑出嚟
過期表示已甩出嚟嘅塑化劑個量已經過多

請循其本 我諗果個日期係講d水嘅最佳日期

個到期日係講緊啲膠滲入水

嘩 屌 學到野了

咁買玻璃樽裝呢

蜂蜜

係喎

好似係法例規定一定要有
純正蜜糖都話唔會變壞，但一樣有

我都想知，但搵唔到講呢樣嘅文